【警權無限大】麻煩記者朋友入一入嚟做大單嘢佢

721又話啲警力集中係港島區
唔夠人增援去元朗

今日呢？
我屌你老母成晚狗企係新界區火車站等人嚟咁款
你條柒頭盧狗聰點兜？
突然又多返差佬？

我屌你老母！

730先進行不合作運動，85再全城大罷工

人民起義

麻煩各位宣傳開去，知識份子（公務員等），對這些「趕盡殺絕」的行為最反感。

推